點睇另一半同前度分手後仲有connection?

利申: block哂前度所有contact
但發現原來另一半有個whatsapp group入面係佢個前度，而另一半周不時會係個group度講野

咁個wtsapp gp有其他人你驚啲咩呢 佢都block左其他contact啦😂😂😂

咁你另一半有無係gp應佢個ex?? 如果無既我覺得無問題喎 係你太敏感

有無pm 先

雙方都放低哂就無問題啦

咁都算係
我現任到宜家都keep住同佢ex WhatsApp聯絡緊，周不時仲會睇翻同ex以前啲相咁點計

X2 仲要次次都係佢主動聯絡

準備定人地復合個日啦

(我唔知佢有無睇返舊相)
但對方好避忌，唔係好理佢，一句起兩句止

connection咪就係個B

到對方理佢個日 你就

其實每個人都有自己處理分手既方法

你block晒ex
唔代表佢都要block架嘛

仲係好愛佢 唔通真係要放手

最後痛既係你自己
如果佢愛你多D,又點會忍心要你咁樣,又點會主動搵返人地

唔del相唔unfollow ig fb

樓主分手啦 佢真係愛你點會繼續同ex keep住聯絡
水泡黎咋